(G)I-DLE薇娟舊照曝光！「書呆子眼鏡＋嬰兒肥」網驚：女大十八變

南韓女團(G)I-DLE（(여자)아이들）成員薇娟（미연，前譯：美延）是隊中的主唱及外貌擔當，不只歌唱實力受肯定，也因為高顏值吸引許多粉絲目光。近日韓網上曝光了她國小時期的畢業照，引發了熱烈討論。

▲薇娟亮麗外表以及歌唱實力讓她圈了許多粉絲。（圖／翻攝(G)I-DLE IG）

有南韓網友上傳了薇娟國小的畢業照，照片中可看到她戴著草綠色粗框眼鏡，牙齒看起來尚未矯正，留著齊劉海中長髮，手上還拿著小提琴，臉上還有著嬰兒肥，青澀模樣相當討喜可愛，在夢想欄位上則是寫著想成為「魅惑的藝人」，讓人看了會心一笑。

▲薇娟國小畢業照曝光。（圖／翻攝臉書／아이돌 이슈）

薇娟國小畢業照曝光後，南韓網友紛紛留言寫下「哇小時候鼻子就很挺很美了」、「只是脫掉眼鏡而已怎麼差這麼多，都是眼鏡的錯」、「但是眼鏡也遮不住漂亮的鼻子」、「看起來只是瘦了加上脫掉眼鏡，真的好漂亮」、「女大十八變」，也有粉絲發現她「喜歡綠色這點從小到大都沒變」。

Q到

勁qq...

一般般la

like me

cls個鼻細個已經咁高

全天然

想啜她…

依個18變療程睇落幾有效

應該全天然的

又幾乖咁

死乖女